睇緊立法會開會直播。。。識問問題真係好緊要。。。。

有人支持總辭，好熱血好政治潔癖咁拒絕中央委任

有人想留守議會戰線

作為選民其實我想有代議士係議會講下人話，問d 尖銳問題揭示政策嘅醜陋

但最終去或留，應該留俾議員自己為自已決定
成日重溫天琦呢段片

[img]

兄弟爬山，各自努力

相信議會線可推翻政權ge,繼續做，相信辭去議員身份會對運動更有好處ge, 就辭職

對無賴ge 政權，唔可以講仁義道德

不過最後決定點都好，最重要係不割席 唔好入左敵人圈套